---
title: " give a damn"
date: 2009-09-11 06:03:53
---

jupiterweb maldito como é que eu posso ter reprovação por falta E NOTA se eu não assisti a aula nenhuma e, LOGO, não fiz prova nem trabalho nenhum?

inferno.

  
e a minha reputação?
